{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_026954",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "종로 M&LUCKY HOTEL"
    },
    "text": "鍾路区CGVピカデリー店の隣の新築ホテルである鍾路3街駅2-1番出口から徒歩1分の距離に位置するホテルです。 建物内で安心消毒が行われており、連泊は金、土、日曜日にはできません。 客室は全面禁煙で、基準人数は2人です。 追加人数はツインルーム基準で1名追加する場合、10,000ウォンを当日現地にてお支払いいただく必要があり、デラックスルームでは寝具を追加する場合、10,000ウォンを当日現地にてお支払いください。 ホテルではヘアアイロンをお貸ししております。 駐車は不可能であり、未熟知による払い戻し要求はできません。 宿泊日の1日前から当日までキャンセル及び払い戻しはできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどの場所にありますか？",
            "answer": "このホテルは鍾路区CGVピカデリー店の隣に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの近くに何がありますか？",
            "answer": "ホテルの近くにはCGVピカデリー店や鍾路3街駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの建物内では何が行われていますか？",
            "answer": "ホテルの建物内では安心消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "連泊は何曜日にできませんか？",
            "answer": "連泊は金、土、日曜日にはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何人まで可能ですか？",
            "answer": "基準人数は2人ですが、ツインルーム基準で1名追加する場合、10,000ウォンを当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームでは何を追加する場合、料金がかかりますか？",
            "answer": "デラックスルームでは寝具を追加する場合、10,000ウォンを当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を貸し出していますか？",
            "answer": "ホテルではヘアアイロンをお貸ししています。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車は不可能です。"
        },
        {
            "question": "キャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "宿泊日の1日前から当日までキャンセル及び払い戻しはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 330
    }
}